天水圍邊到？

我岩岩先出

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

6架車好似去緊銀座

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

推

唔知係唔係真，但拰著先

天水圍銀座有狗

狗往天慈方向去左

六架架狗車係天西輕鐵

要人？

咁到底大家係邊？
銀座好似冇咩人

應該去左天水圍站果邊，頭先有幾架狗車向天水圍站

狗車落元朗
天水圍散左，好似

15分鐘前見到天慈行左去天西：）之後先有狗車 冇幾耐有火警鐘響

啱啱見到好多狗車番晒入狗屋

狗車似係去咗元朗

天澤有狗有成堆狗車行過

my fd said 行緊去天富方向

俊宏軒落狗 FROM TG GROUP

10分鐘前 有兩架警車去緊濕地

2259 狗車離開天澤 轉咗去天影路

1106左右
有6-7架狗車
小心

狗車返左狗屋